D廢老搭電梯成日都企係右手邊

明明左手邊係for人趕時間行
偏偏d廢老死唔企右手邊

?

電梯 地鐵
長個d

廢老 正一死廢老

其實我係想提你標題打錯咗

企係右邊你仲想點

宜家D廢青字都打錯係到笑鳩人

係 自膠 sor

打錯字

學識少